玉女紅星遭忌 第一夫人摘她子宮、關入男子監獄扒光全裸任凌辱

拆子宮會唔會吹大咗？無左子宮應該老得好快

利申：文科仔，等醫科生解答

有幾類post PR特別擅長。
1. Omdb 黃碧暈，明明已經講到爛晒。
2. 三峽水位點樣高，是但攞幾條舊片出黎，大紀元新聞推到行一行。
3. 批鬥公務員，批鬥醫護唔罷工係抵死。
4. 瘋狂捧殺trump同所羅門等人。
5.瘋狂推甜POSt

暴支膺懲

呢單野泡菜國個個都知

同共產黨有得揮

分泌hormone 嘅係卵巢唔係子宮
拆子官本身都係幾common 嘅手術

變左人體標本

冇左即係冇得扑野？

係冇仔生同冇月經

你真係唔識㗎喎。

男人屌嗰度叫陰道。
之後先係子宮。

即係變左肉便器無限扑？

睇下有無拆埋嗰陰道
女人成副偈由下而上係: 陰道 > 子宮頸 > 子官 > 輸卵管 > 卵巢
你屌閪都係屌佢個陰道，最多大碌啲咪掂到子宮頸 (子宮個入口，一道肌肉造嘅門) ，唔會屌到入個子宮到

好記得呢套劇十年之後，先畀亞視買返嚟香港播

拆左冇M到？

根本泡狗都係包裝外表嚟掩飾嘅禽獸

M 血係個子宮內壁每個月換皮嗰陣啲皮同血黎
換皮本身係由卵巢 (同埋個腦) 啲hormone 控制
無左個子宮就無皮換，所以拆左個子宮就會無M 到

想知如果冇左子宮中出嘅精會去左邊

呢個問題問得好
我見嘅就係個陰道盡頭會縫起佢，唔會俾啲精入左個腹腔